華記茶餐廳

有手足可以起佢底
瓦解佢個邪惡FB page
我屋企年紀大家人
比佢茶毒到無得救
好似撞左邪咁

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

我起左la

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

有無資料呀

唔la,之前有個戇鳩仔放埋我張相上去話我都係做華記我

有冇人有tg？我有哂奶共華記餐廳d人既相

呢間野正身facebook page就快收皮，而家開個分身facebook page，上次DHL運金一鑊都唔死都算好彩

屌我屋企人都係

依家要攪掂台灣先啦 台灣比CCP 浸透左呀 FB 都會封只能夠用youtrubyb 講撐港 美國無左台灣圍攻 香港好麻煩

比呢條龜頭華
攪到我日日家嘈屋閉

希望揾到一啲關乎佢個人利益而抹黑證據去ko呢條仆街

今日燒山出片有屌到佢

麻煩幫手幫我檢舉呢個水月無痕，佢放埋我telegram上去，佢話我都係華記喎痴撚線

我睇睇，睇下有乜有用
整合一下

呢個人係華記嗰啲人來